是日午餐

老母炒既飯真係好好食

Shit . 😏

無蛋

唔準咁講我老媽子炒既飯

梗係有啦

我諗係影得唔吸引姐, 應該都好好食嘅~~

成日比女朋友笑我唔識影相

仲以為貼漢堡包

WHY???

我指你個人🤗

士立士及會員

睇落好食 加埋強更perfect

好正

都話有落蛋炒

少蛋fail
不過老母煮加返分

世上只有媽媽好

可惜有我呢個衰仔